# SystemGroupTestWpf


Создать WPF приложение которое содержит поле для ввода текста произвольной длины. 
Это приложение должно обрабатывать входящий текст после нажатия на кнопку и выводить
в отдельное окно список слов из этого текста и какое количество раз это слово встречается
в этом тексте. Разделителем может служить любой символ который не содержит буквы или цифры.

